【回顧】我係罪人

今日小弟唔小心推左大家出黎觀鳥…

首先要向大家講聲對唔住
騎劫左咁多位前線同文宣組的心機同影響力
但都希望大家睇完依次直播之後可以將個心放翻係五大訴求上
對兩位巴打同各位在場人士講翻聲對唔住
有時都要因為鏡頭移動一定會唔小心影到大頭同細頭，亦在此希望大家可以下次齊心一齊出到黎爬山
對各大網民道歉
為左兩位樓主同觀鳥員日後的安全，好多時都只能影到下半身同到最後的時間只能出到聲唔出得畫面
小弟知道自己中文能力不才，加上要同觀鳥員講解守則，令到收音混亂
對周邊的居民同市民影響到感到抱歉
咁晚都重要噪到大家，影響到聽日返工返學的人
最後都要同女朋友講聲對唔住，我覆唔到機…拍緊片覆唔到你

好多謝大家的支持同意見，小弟下次會盡力做好。知道我或有留有其他有出現的巴絲資料都希望唔好同其他人公開同放上互聯網，直播全片段另會在網站上刪除，希望大家唔好再著眼在昨晚如何找數，而是著眼於我地的五大訴求

希望大家可以繼續支持勇武
冇勇武就冇依加的境況
冇文宣就冇依加咁多人知
冇大家就冇咁多次上街過百萬
一句：核彈都唔割
我地的五大訴求一定要達成
缺少了任何一位都唔到達到依加的成就
每個人都有唔同的特點
希望大家每一次黎爬山都可以顯露自己的長處
同一隻螢火蟲係唔會照到野，一群就可以
大家做左好多野，同時間都有好多唔開心同開心野。但我地都要一撐落去，撐到政府做齊五大訴求
希望大家可以將昨晚睇台同衝出黎觀鳥的衝勁，在日後活動上都次次用上。

有咩想同我講或幫我就pm小弟

有咩想問都可以依加問，我盡答

免費文宣

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

唔好太上心啦，
其實一刻嘅放鬆亦都係獲取更多抗爭能量嘅辦法

between 其實找數樓主條丁大唔大粗唔粗？

我同佢講完個遮陣冇耐就跑…睇唔到…

到底現場有冇人睇到樓主全相？

佢地入場果時已經上左面巾

辛苦晒！希望你聽日唔會喉嚨痛啦

以前中學叫慣，依加講到野但唔大叫得

辛苦果位著住衫跑咗唔知幾多圈講守則既哥哥仔

以住邊有人找數 有人找數根本係奇蹟
依幾個月黎已經發生過太多奇蹟
今晚真係有人出黎找數 仲要有人跟機 仲要有咁撚多人睇
一個個都係奇蹟

我地要創造更多奇蹟
Cheers

823人鏈見

一齊見

咦 你都有睇開卡苗嫁喎

14年睇台…要支持下香港人

佢呢排開台都好忙下
打打下機都要轉播現場屌D警察又擔心各義士安危

大家都辛苦了